歌詞接龍：New Order，Last Order，信心花舍

最近無聊聽聽下Eason
Last order, New order
就自己加歌入去做故事歌單
而家如下：

男人的錯
Last Order
New Order
信心花舍
落花流水
…

有無巴打集思廣益幫我再加？最好以Eason為主